請問俾人打劫可以點？

請指教
謝謝

可以指插你老母謝謝

叫佢唔好攪你後面

指插你老母la